究竟同異性單獨出街代唔代表到啲咩

本身同個男仔唔熟 whatsapp過一排然後出過幾次街 幾次都係佢約我 都係單獨行街睇戲食飯
我啲frd就話 男仔一定有啲野先會單獨約
但我又覺得佢唔似係 唔想諗咁多
究竟點先知佢對我有無野

直接問佢啦

如果唔係既話咪好柒

你靚女咪代表有野囉
反之，你明啦，兄弟

你鐘意佢嗎?

我個異性同事試過morning call我
單獨約我食飯
車我送到屋企樓下
Keep住2個月whatsapp無停過
但係都只係朋友

利申：佢有女朋友、我有男朋友

個個都唔同喎 睇返個男仔咩性格 我有朋友覺得同異性單獨出街好平常 但我自己係有好感先會單獨出

好過自己估下估下啦 係就去馬啦 唔係就及時抽離啦

如果真係朋友名義點解幾次剩係約你一個，自己諗下啦
p.s呢個世界冇純友誼

sp

唔會喇，佢女朋友知我存在，我男友都知同事存在，只係大家好啱傾咋

其實知道存在又點
有邊個可以完全相信伴侶既異性朋友
即使佢條女信佢 都唔會信你

唔係男就女啦
唔好諗多左

可能搵你zip時間only

唔會代表人地鍾意你